Wechat個開app畫面其實真係搞鳩笑

內聯網咁自己圍爐望住地球打飛機

用wechat啲人搞鳩笑啲喎

you are always being watched

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有幾搞笑

真定假呀
fuck有裝但無用